633爆升 追追追

【中興甩難！呢隻股都有望翻身？】
外電報導習大大為咗拯救中興通訊，致電Poker達人浸浸講數，初步已經有共識，相信中興可免死。

而浸浸係Twitter提到放生中興四大條件：
1. 有更高安全保障
2. 更換管理層和董事會
3. 必須購買美國產品
4. 罰款13億美元

雖然中興仲停緊牌，股東們暫時亦只可肉隨砧板上！不過，原來其中一間同中興有關聯嘅上市公司無停牌，最近仲受多個不利消息困擾，搞到股價大跌！

隨著浸浸Twitter呢個放生好消息，加上呢間公司係上星期五(5月25日) 超超超大手回購超過4%發行股份！唔通佢地都睇好短線有機會翻生？你又估唔估到係邊間？